(live) 20190713 【逆權運動】一周一遊行 「光復上水」

(live) 20190713 【逆權運動】一周一遊行 「光復上水」

【逆權運動】一周一遊行 「光復上水」

由2012年開始，地區已發起多次「光復上水」行動，希望政府正視水貨客問題，但政府一直未有回應。曾經傳出受到鄉事派壓力的「光復上水」行動今日下午將如期舉行，行動將會於3時半在北區運動場籃球場出發，途經新發街、符興街、新功街，並以上水花園第一號作終點站。由「北區水貨客關注組」協助申請不反對通知書，預計有2,000人參與。由於途經地方均已迴避藥房重地新豐路，以及滿地拖篋的劍橋廣場停車場等水貨客重災區，故有網民呼籲遊行後前往「購物」。屆時《蘋果》將會直播。

果燃台 live

20190713 【逆權運動】一周一遊行 「光復上水」
Apple daily live

果燃台 live

20190713 【逆權運動】一周一遊行 「光復上水」
Apple daily live

TVB 收皮

無綫新聞
專呃市民

警察打緊示威者

永遠都係有差佬喺度就有事